九巴有冇諗過為屯公路線既巴士增加廁所系統

每日返工由屯門搭車出觀塘係一個挑戰
每朝都要忍屎忍尿
呢排屯公仲離譜
班車手由朝撞到黑
一落車我第一時間就係解放d屎屎尿尿先
作為屯門人真係好痛苦

有冇諗過揸車

要揸船先得

加番個窗已經得

諗得過 有咩選擇

直頭要加床加酒吧加餐廳啦

番工時間無巴士線 要揸架有廁所既自私先穩陣

開返條中環屯門線 都有market

加床位啦
搭2300果班番工0800應該到到公司樓下仲有得食個早餐

99年取消前都收緊$27位

呢部

黎明行動 係咁架啦

哪來的屎

塞到咁你喺自己架車入面痾?